[IOS/AN]Sinoalice (3) 偷偷地開ser

SINoALICE
類型：RPG
配信日期：2017年6月6日
付費方式：免費（遊戲內課金）

原作·開發總監·劇本：橫尾太郎
音樂：岡部啓一·MONACA
角色設計：ジノ（GINO）
開發·發行：Pokelabo、SQUARE ENIX
聲優：M·A·O、上田麗奈、伊藤靜、今村彩夏、本渡楓、內田真禮、三瓶由布子、能登麻美子、喜多村英梨

事前登錄特典
魔晶石x210個+魔具「傀儡ノ封竜」+限定ジョブ「いばら姫」+ナイトメア「忠臣の偽りフィーナ」+強化素材+進化素材

淘寶店主起身了

鎮驚之實：

白雪靚相：

痴撚線bot

咁樣首抽開始得未？

入game收多500石再抽下

抽左，咁樣呢？

咁早就timeout

一開波就timeout

我個急襲啊

唔派石派得幾張卷
d卷有咩用

升lv

公告講遲啲先派

一般啲人會追新職
睇你有無所謂
我見啲ss同s都好集中一職

仲刷緊首抽

今日無卡loading
直接彈game

新手
仲努力緊刷首抽

咁我玩住先

我都係

係咪又係咁loading

係

打咗兩日終於打完第一章

其實佢維護完都係咁 不如長開 俾人拎下登入獎勵算啦

入去打左3場就loading
好想玩 仲係rank 4咋

偷偷地又熄左

維護

一起身抽完一次之後

屌佢老母se班撚樣係咪返工第一時間就關撚左個server

九半開始到聽日午前？

屌，啱啱玩完串燒爆哂體高維護

人地訓果陣就開sever
訓醒就關
我想刷下首抽姐

外判比Pokelabo , se自己host的話就唔會咁既死様啦

諗到對策先開SER啦,真係比人入去拎每日獎勵咩

屌，仲要係用券開串燒

玩返尼爾算

pk遲左兩分鐘無得入去拎每日野添....

又冇得玩

會賠啲咩都冇講

頭先6點幾打打下瞓返
瞓醒已經閂咗ser

今日連每日都拎唔到

真係未試過有一日係我得閒開game而隻game唔係main緊架喎屌你

個標題咩事 幾時開過

幾日加埋玩左兩章幾故事 背景都係用同一張圖既喂
慳皮到呢

from twitter:

1.
連線錯誤和緊急造成大家的困擾真的很抱歉
現在SNA緊急維修, 強化伺服器和修改對應中

但就算是這樣, 如果不在伺服器處於在高壓力值的狀態下沒辦法解決和調查問題
所以接下來還是會不斷的發生錯誤

真的很對不起, 還請大家理解和配合

2. (以下開始詳細解釋 1/2) <=但我翻譯只會寫大概
配信開始的四天內, 扣掉同一來源的下載, 已經超過120萬的下載量
真的很謝謝你們下載SNA

事前登陸有50萬人次, 而四天120萬已經是正常案子的10倍左右
通常來說, 連續好幾天的下載量, 最多也不過會在事前登陸的30%左右(15萬)

開發團隊, 在配信開始後已經做了非常多的增強SERVER和處理, 還有持續處理各種問題
但是現在會發生問題的原因, 大多數的問題都是多數玩家同時連線產生的高負荷狀態
而在維修期間要調查出這些問題並找出對應方式很困難

3. (以下開始詳細解釋 2/2)
為了解決這問題, 讓伺服器處於運作的現實狀態來處理是不可欠缺的
並且這也是解決問題最快的方法
在這判斷下, 我們配置了最大限的相關人員, 盡量在伺服器運作的情況下找出問題
目前, 因為遊戲開頭轉蛋影響負荷的早期對應已經處理好了

而接下來, 還是同樣的, 會繼續維持在不安定的狀態, 還是有可能會實施緊急維修
誠心誠意的, 和各位說明目前的狀況
為了讓傳達給各位正確的現況, 所以才有這個報告, 造成大家不便還有困擾
我們深深地感到抱歉,

取消左佢啦

平時一個員工, 依家要請多個 part time
仲有今朝個 part time 偷偷地開 ser, 個正式員工番工見到即刻熄番

好想玩！而家咁不如汁7左佢啦,慘撚過無得玩

整好左抽蛋 要你地課金先有錢upgrade server

睇怕呢兩日都要完全收皮了

你個名

係咪已經創下歷史性維護最長時間？

如果咁講，姐係問題來源唔係首抽

屌我想登入呀

好想玩

已經無左時間

完!

我想login姐

隔離台遲兩日出既友奈40萬事前40萬下載又唔見有事既

隔離係唔係一開game就十抽？
唔係就唔好講

講咩一開GAME十抽
就算唔係十抽
入關推關每一RD連線都係有問題
首抽就好正常
公會戰會日都話要你聽日先打到
呢D問題好撚明顯係佢隻GAME根本未整完/整唔好

好好心機

咁又係 短炒game點會用心整

一入就十抽拖慢個ser
咁打關梗係會出事啦
你唔係以為分開計呀？

Fgo後繼有人

諗諗下冇一隻$E驚係玩得耐

想刷首抽

咁樣同啲支那仆街bot 有乜分別

支那係幾百個同時刷

咁點解同時首抽同推關
首抽超順
推關不停LOAD?
如果係死就首抽都死埋啦

偷1蚊同偷10蚊既分別

如果你wifi夠快
其實同呢個速度差唔遠

我係唔夠data先用jb刷

佢個推關系統係會有埋亂入 即係連機咁
多野過首抽咁多咁梗係處理唔到
一入就首抽已經食左佢唔少位
咁個連線系統咪卡撈定囉

乖離性 算最耐

Game都入撚過就收皮

岩岩訓醒，又維護中，又唔駛玩，夠竟呢種係咩玩法

其實係唔係新嘅饑餓型銷售手法黎架

最離譜係隻game出入menu睇下item 入關load個敵人都要同server matching,呢樣唔大搞一定高負荷

支那bot果D多數刷來買賣 值得屌啲
刷俾自己用果啲就算啦

我刷黎自己用/直接貼出黎

仲未入到

打關都大負擔嘅
佢個設定係全時間online緊咁
任何時候都可以共鬥

玩得未呀

開到第三個post都唔可以正正常常咁打下機
簡直痴撚線

dl完隻game到依家都未入到過 次次開就死ser又唔想mon住幾時開

完
維到聽日了

【現在の状況についてのご報告とお礼】
通信エラー調査及びメンテでのご迷惑、誠に申し訳ございません。皆様のご協力のおかげで調査をかなり進められました。真にありがとうございました。対応完遂の為、6/11午前中までの長時間メンテを決定しご報告致します。ご理解ご協力お願い致します。

好想入game j囡囡

屌
斷咗login

斷左x2
遲起的蟲沒鳥吃

其實首抽係要抽到SS武器定要跳埋個人出黎

跳人

拿我今次就抱有希望啦
維到聽日都整唔好就可以成team換人啦

賣3 SS帳 20抽（連埋首10抽）

都入唔到game點交易

今日連入都入唔到

日本星期六係咪放半晝？
咁聽日應該開都唔開啦

到底推到第四個post 先定開ser持續到一日先

搞成咁
仲會有得放假咩

隻game搞成咁已經好成功
有潛力超越fgo做app界大佬

依隻驚算唔算史上最多人卡關既驚
第一章都過唔到

屌你老母 斷左login

最後比佢搞得掂 點知又係兩個月收皮

我覺得佢根本無心會ot做好佢啦

今朝6點至8半入到

無斷login 終極fans

香港時間凌晨4點半扎醒起身, 玩到5點半 開始係咁loading 玩唔到 好彩冇斷login

為左隻咁嘅驚半夜扎醒

兩個月貨仔

試左 唔好玩

酸，有得試

佢出畫集就可能會支持下 當插畫reference更實際

係巴士大聲咁笑鳩左出黎

痴撚線

唔明
有冇翻譯

6/11午前中までの長時間メンテナンスを決定しご報告致します

戇撚鳩

反正都玩唔耐 不如直接結束營運

隱約睇得出係紅A句對白
無限劍製>無限維修

睇唔明，求翻譯

想問宜家係咪維修緊

放緊假 星期一請早

Down左隻game兩日淨係抽左個十抽就不停維護
幾點開隻game都係維護緊
不如直接結束營運啦

体は剣で出来ている
血潮は鉄で 心は硝子
几たびの戦场を越えて不败
ただの一度も败走はなく
ただの一度も理解されない
彼の者は常に独り 剣の丘で胜利に酔う
故に、生涯に意味はなく
その体は、きっと剣で出来ていた
Unlimited Blade Works

このアプリはメンテ出來ていた
血潮はメンテで 心もメンテ
幾度のメンテを越えてまたメンテ
ただの一度も終了はなく
ただの一度も理解されない
運営はここに独り パグの山で画面に酔う
故に、メンテに意味はなく
そのアプリは、きっとメンテで出来ていた
無限の調整 （アンリミテッド ．メンテナンス）
點解咁齊心，一人打一句都冇多冇少

比較想知維修應該係邊面公司負責
如果係pokelab做咁d ot錢邊個出

應該係SE出錢
Pokelabo負責開發同睇住個sever
利申:鳩估

想快d甩手

pokelabo應該成間廠都唔夠力頂住隻gane

幾十蚊都想賺係咪痴咗線

賣首抽比狗屌

賣首抽比首期

賣屎忽啦

就係搞到首抽優先食連線 講真load個幾下同load關個數據差幾遠

不如啲石返還 整走個咁易既首抽 再抽啦

利申：歐洲人唔撚驚

聽講首抽個到已經有對策

無聊上巴哈睇左轉
睇黎台灣已經比支那同化得好緊要
個D極速刷首抽既app 大班人覺得冇問題

都唔係第一日既事

如果無帶嚟壞影響就話姐，但佢地成千上萬人咁用的話咁同大陸bot有咩分別

同惡意ddos 個ser有乜分別
班友真係好痴線

總之佢地就覺得對自己有利益GE野就唔應該去反GE, 無論對自身以外GE野有影響

咪同支那人一樣

開ser未呀屌

明天請早呀

日本it狗快d整好個ser啦

超越左FGO

聽日放假, sor

後日結束營運

有無人同我一樣，每隔個零鐘就開一開game睇佢個維修notice，好似中左毒咁

唔使啦，聼日先算

WOW......
綠色冇gum多www :3 (好多時間都係error

奇蹟之2分鐘

登入到咪當佢綠色囉，比例都係紅色大炒綠色

24個鐘都無

計埋loading 兩粒鐘都冇

聽日我估開返都係玩唔到

屌斷login

一down 就有得抽既結果就係咁

每日限定都維持唔到

隻game玩飢餓行銷？
down 左落嚟幾日 日日都維護

餓佢老母咩
你估依家仲好似幾年前咁得轉珠,擴散咁小選擇
等多兩日我出去搵第隻玩唔撚好

啱呀

天堂

再咁等法...我真係好似FGO咁放棄日版等到有中文版先玩

啲part time可唔可以早啲偷開ser俾我玩

玩屍屍啦你

cc world #1

樓上兩個同我死返屍屍post

唔洗掙喇，一齊返

飢餓行銷
銷到餓死都未有得玩

新手想玩，但佢一入game 就彈舊野玩唔到
btw ios刷首抽係咪要de game

[url][/url]

今日仲未偷偷地開

明日復明日

好心就一於聽橫尾講年尾先出
未搞好ser前我就當呢隻gameCB緊

弱智

登入成功

入到

又開返ser

首抽要幾多銀書先接受到

終於可以拎每日登入獎勵

最少都抽到一個角色

今日特登早起就係為咗呢一刻

咁先啱

已經loading

開始連接失敗

今次有冇10分鐘

唔緊要
起碼我爆咗第一章先

成功冇斷LOGIN

仲幾順 好似係

已經又laglag地

今次得15分鐘

玩到一場

已經入唔到關

Loading

抽到重覆既武器可以點做？

收到今日登入 任務完成

突破囉

終於打完第二章 申請左入力威健身
Id立仔

奇蹟之15分鐘

賣帳號 齊晒3個 SS角 求盡快甩手

load完就黑mon

你都傻既..隻GAME執撚左架喇我拎住D數據有撚用?

強化完彈咗個error出嚟
笑咗

攬住個ac過世啦

仲諗住down 個首抽神器黎抽下

點知巴哈已經刪左文

究竟關左server全日整左d咩

用an機既話基本上自己入game抽完去setting 清資料
速度差唔到幾多秒
都唔知dl黎做乜

收皮 可以繼續訓

佢都冇話整好左

公告都壞埋

痴撚線呢隻game 真心有史以黎最on9

Time-outAlice

睇黎汁左

拎完login又loading

刷左兩日 仲要係限定時間既情況下

依家pokelab到底係乜黎

Se自己比資源開咪算

投資會有失利嘅時候既⋯⋯⋯

攬住個acc 算啦。轉機都轉唔到，你賣咩野者⋯

平均每日出一隻app game嘅se
點解好似少少手都無幫過咁

柒日限定 請把握時間

好似可以唔洗再load，直接重抽

買左都用唔到

買左石都無野抽....2B/A2呢????

2b送架嘛

乜野黎

下???點解我無收到既???未送???

首抽時間又到

係,未送

另一隻game nier既主角....

過多幾日出天堂 到時渣都無得剩

連登做咩一邊屌人刷首抽自己又用首抽神器

咁佢都幾好....初初仲以為2B要抽...諗住課金

已經完左

如果多數人=絕對
咁連登冇5毛啦

明天請早

連登係一個獨立個體黎 ？

垃圾 LOAD都LOAD唔撚到

全手動緊
Z1 Z1入唔到驚，6+ 同XZP入到但卡load

卡住75%
幾時先入到

入到都係卡load架咋

好似順返少少 入到場

打左一場即彈驚

打曜日咁順 去打返主線就係咁load

可以開波？

連隻game玩咩都未知就打算課

但營運都未必撐到去送2b果日

有兩個掙扎
一個卑劣
放棄治療就搵me

ID: 510494803
申請入力威

申請左力威
ID 132484871

又入唔到任
結果維護足咁多日係無做過任何嘢
垃撚圾

現状のご報告とお詫び】
通信エラーにより接続しづらい問題が発生しております。現時点の同時接続20万により負荷が高く、問題箇所の特定と対応をリアルタイムで実施しておりますが、引き続き接続しづらい状態が続くことが予想されます。皆様への大変なご不便、ご迷惑を、深くお詫び申し上げます。

我都有一個灰姑娘
宜家挑戰緊雙ss角

灰姑娘開波啦
雙ss角有鬼用咩

反正入到去玩唔到
不如玩下首抽

點解你地個個都話lag, 我超順冇load 過

留意時間啦大佬呀

佢地全部都係青山
得你係正常人

Id 276344823 申請入力威

ios 慢慢刷，中左虚妄の提琴

入去抽埋果20抽先

240392268 申咗

我都係呢個
見身邊啲人又係呢個

請問有冇公會收人

想請問一開頭入GAME個十抽會唔會中SS??點解刷緊都冇

3隻ss角兩隻輔助
周街都輔助點過關

會,完

ID 932983598
申請咗力威

鬼叫佢開角D裝得一隻係攻擊型

入game 之後邊度抽20野
搵唔到

拎石

ID 229961688 申左力威

有無人要，我再刷首抽先

刷到本帝國手冊 開得？

有ss角先開

暫時唔見抽番黎既職有壓倒性優勢
分分鐘用佢開頭送果D角仲好打

220459337 申左力威

開始入關又斷啦

ok

606113434 力威

ss職係嬴職業嬴共通能力

首抽到任何ss都可以開？

今日咩事
開耐咗

但都差唔多又死

最好連角色

D人咁快升到27 rank

抽到卑劣先死

又卡……

Error
完~~~

有依存同被虐
應5應該繼續刷首抽

頭先轉裝後係咁話打左不適切文字，唔比我走
kill完app就入唔返

力威爆人啦！公會最多十五個人咋

強化失敗 比ser食曬d素材

完！！！！！

想引繼之後再刷都引唔到

熟悉嘅畫面出來了

屌你老母 del game

我幾時有錯覺覺得維護完畢

又死左？

無所謂啦 但大部分都係刷緊連角武

死左一半咁啦

又死

算啦唔撚玩
垃圾 game

其實個玩法都幾悶

死SER死到未用武器打D怪就全部死左

一去收石之後死ser 再開返好似比佢食晒d石

一入GAME送果10抽會唔會出5星

我都係 冇左百鳩幾石...

same

屌佢老母一收石就load跟住就冇撚哂d石

係咪完左

屌我得二百粒炸 好撚嬲

我啱啱先起身

夠鐘收皮,落街食個早餐先

佢幫你抽咗
自己睇返咪知

隻驚無5星

講緊收石
唔係抽卡喎ching

我都比佢食左兩粒石

我都無左幾十粒

又冧server ，執柒左佢啦

有無人組團打五章
啲npc無撚腦又唔剋屬打唔到

on9，改個名都要食10石

係喎屌

原來10連拎返黎d金coin 7月1會回收

隻戇鳩GAME會食哂d石
你地唔好拎住

係牙 但係都要俾

牙你老母

睇返左上 佢應該有加返

唔拎點搏佢賠
反正又唔係長玩

首先要刷完首抽玩到先

冇加過 已經試左兩次

因為知道d人bug 石 寧願食石都唔比多你

冇 食左我百5粒石

萬事巴

2b係送
咁a2係咪要抽

呢隻驚真係無仔
雖然都唔太喜歡9s

又卡場

儲定石all in先

睇佢個款都只係會送一個職2b
之後放三個職入pool
抽唔到只會低數值又無專武

話唔定送隻祭師2b俾你

支援機做寵

好心個server搞左咁耐就俾啲誠意
送返玩家想要既野啦

彈關

屌，一禁10抽之後彈我game，入番去仲要無撚埋啲石
驚已del

力威滿咗未？

倉冇新武器？

302000564 幫手加埋入會，力威ching

入晒倉呀on9

【魔晶石の処理に関する不具合についてのお詫び】
現在、ネットワーク高負荷に起因した通信エラーにより、魔晶石の獲得および消費の処理に不整合が発生しております。調査対応を進めており、調査完了後、補填をさせていただきます。皆様に大変なご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございません。

垃圾Ser

賠番幾粒比你

咁小器

$E係咁上下啦

因為太想試下打公會戰
開多咗個公會，叫LIHKG
歡迎加入

4突SSR 佢仲未收
可惜我用卑劣用唔到件裝

點樣引繼
終於整到愛麗絲輔助加卑劣之刃

難得入到game, 再10抽，中多本依存之書。
三專武了

想問下, 一開始4選1 果度
係咁簡隻靚既就ok?

無所謂
因為之後主線有得拎

510811373 申咗

請留id

故事有送

669617188 申左

227806061 申請了

發現入GAME之後用石抽易中過開頭首抽好多

504253756 申左

510494803 申ed

531444012 申咗 叫LuLu

276344823 added

睇運 剛剛入到到抽左3次十連先的5把s武

606113434申左

隻Game正式營運

333866760
申請左

333866760 申左

自己中左=易中

229961688申左

mouth 申左

重刷算
唔想用琴女

431114808 Kuma
申請左入公會

414871073 申左

而家係咪仲係玩唔到？

首抽必中武器？
幾時有得抽英？

我屌 都係入唔撚到關

想點下邊度申請入會架？

SS 先開？

完任何2-10
mon正上方

點先開得？

部份ss武會解放角色

5x件ss得3件有角色

點睇自己有幾多HP

Stone 553358705 申左

自己唔中 = 有bug

刷咗4日
終於中咗束縛同卑劣

最後一個位了
各位今晚得閒記得打公會戰
有好多嘢可以換

公會戰日日都話要聽日先打得

點知自己入左公會未

548790752 申請左

希望今晚開到

另外得閒入共鬥互助下
都有幣可以換嘢
可善用game內頻道互r

點先可以開到共鬥關卡?
3-10 唔夠抽

你入關就長開緊
有相同/超過你進度嘅人就可以search到

強化會隨機送代幣？？
強左好多次都未送過比我。。

THANKS

我打3-10都死左
死左之後待機等NPC打

邊個用石抽好中D
我用石抽親都係MIN PAY

真係有會出角色既ss?
抽左N多都唔見1把

唔係好明個戰鬥
btw佢個共鬥真係死ser主因 我覺得

我無記錯既話我之前突破4次SSR 先有260 銀幣拎

隻輝夜姬有得抽未?

你老母仲係入唔到關

主線有
抽都有

4章尾王唔夠打,有冇幫手

岩岩先down黎玩
唔太明
姐係打主線都會拎到?
抽係咪勁D

食S先有

成隻遊戲不斷存取佢SERVER既資料，真係痴線

唔同職

隻驚 公會頻幾好用

唉仆街 抽撚爛左 又要重刷

抽完頭30抽無再抽過

咁開頭10抽有冇
唔好意思 好多問題

而家關都未入到 公會戰點打

開頭10抽會出連角武

有冇人都係咁

302000564 申請左

點知自己入左公會未 我留左id都好似無入到咁

一樣pool嚟

睇上面
入咗會有名

單純要職的確要果3把,但應該好多把SS威力/效果都好過果3把

有無得唔比人亂入，次次唔係四CPU就中斷
個設計都白撚癡

有無勇者答到我而家收得石未？

未

【魔晶石の処理に関する不具合についてのお詫び】
魔晶石処理の不整合について、対応完了し不具合が解消したことをご報告いたします。現在は処理が正常に行われる状態に回復しております。本不具合による影響範囲を調査後、補填をさせていただきます。大変ご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございません。
收得

啲主線complete要完咗先睇到真係

我本身已經得一隻人

我中左灰姑娘個ac都係得佢1隻ss

個戰鬥都幾悶

中埋召喚獸
唔抽了

auto掛機

唔該曬

個Filza 係邊dl

倉乜撚都無

有冇巴打有開另一個公會 上面嗰個爆咗

卡左成幾分鐘一關搞到囉唔到5分冠

乜黎

唔知點解一個會得15個人
可能有得升lv加上限

我幾鐘意隻驚既畫風，聲優同bgm 好好J

cydia

刷首抽個個app

成日斷線啲cpu幫我打埋
搞到又要打過

屌你啦
刷首抽都要用app

首抽竪琴係咪可以開局？

iOS 呀

on9 file manager黎

ss就開啦

你估xplay咩

第一次係咪都未開得

刷黎又唔係用黎賣

呢加有咩公會可入？

刷黎賣既話我比你屌埋鼻又點話 自己用都屌

900石all in 抽埋隻卑劣
3隻ss角色已齊

企開d啦

至少SS先開啦

個SER好似開始死死地

今日多現充先咁順

600石all in 得輝夜姬

入埋去抽多2次10連先

今次如何

得SR開波定係再刷SSR角色開波好

all in
差用琴果隻角

個ser又黎料

刷到SS角先開啦

都係個句
偷1蚊俾自己用同偷1蚊送俾人有咩分別？
當初死ser就係多人用程式刷
只係顧自己利益咁同支那人有咩分別？

778651643
申請加入公會

呢個ss得唔得

點解無人自己開公會

呢個先岩，呢個ss點

開個LIHKG 公會 有無人一齊玩 有先開

Go open

抽到解放角式既s武係咪開得？
定一定要ss

唔一定ss

Me

開咗兩個爆晒人
你可以開多個

OK

開左 有無人想做會長

首10抽 標準答案 唔洗再問

504253756 申咗

首10抽就唔會45LV啦

883680233

又玩唔到啦，一入去就好似痴線loop 打關拎石

913970568 申咗，入咗，thx

7左

好威咩

我意思係 首10抽 要中依三把

起馬要中埋S果兩隻,好似係

你地咁高lv 瑋係你地搵個做會長

你班友點升咁快 ?

Auto打唔會食skill，用完點打20lv補魔限定上

跟埋任務攞SSexp加滿一種武

呢個開唔開得
開左之後揀咩角先得

係咪做晒其中一個第2章就可以入公會?

咁樣開得？

同埋本書咩黎 搵極都搵唔到佢係解鎖邊隻

同埋係咪要打素材升滿一隻先?

SS隻手先係

有角色先開
比人揀果D全部都拎到,先後次序唔同咁解

有角色既話佢會彈出黎比你睇

申左
id167158068

齒撚台主開公會啦

姐係呢10抽入邊會有埋角色？
姐係頭10抽要有人加ss?

咁中SS解鎖左個4隻咪冇用。。。

角色係連住武器,你抽到果件角色武器就會送埋個人比你
而你既目標就係最少抽到一個SS角色武器

開唔開得 右上把野有角色

開啦

唔一樣,勁D(好似係)

其實係前日刷到 不過兩日黎都入唔到game 一直0%

係邊智佢有無連角色

中晒都冇用,一場用得一個人
寧願中多幾把SS武

你抽到佢會彈個人出黎比你睇

ID 325681164

你冇個人 中左SS武都裝唔到

SUP武器乜都裝到

抽左n耐,終於見到角色..
不過得s,咁樣開得?

我唔記得我呢把有無

我想問呢隻game係玩咩架

可唔可以IOS引繼去AN?

抽左咁多次,成日得一本金書
我唔係幾信S真係有20%

可以

問得好

3本

成日有人乜隻game 玩乜
哲學問題叫人點答？

玩首抽

呢個冇

相同 SS 武係咪突左佢就得？

想問下如果抽多過1次SS武(解放角色個種),突唔突好??

突

等埋我

Id 285631486申咗

你想刷中邊隻

2章10 係

想要兩隻角起手 之前得一隻 仲要抽爛

ID698933522 申咗

回體好慢 , 關經驗又少 升RANK好難

係唔係死左

你認真？

抽左600石 有兩隻角色 其中一隻S

上面有人話唔知有無開角色...你禁落去把武器到

有解放頭像

雖然應該冇人課
但係課金果度有個3000YEN 300石再送小紅帽職

沖緊

認真回體好慢
利申22rank

20lv無限掃除
緊係壓等啦

點樣無限掃
掃1ap 就1exp

你掃到夠打一關之後停咪得囉

加晒 我見id先加

仲有d肥仔唔好掃
一隻10exp但得1ap

Alice 好似無 灰姑娘咁勁

ID: 432725500

一個ap一個ad

點壓等?

id:155816789加埋我，已申
名：666路路666

579622735

錯啦
魔攻類係輔助
物攻係輸出

Home page loading

第2章最尾死晒
點打

+1

升武升角

強化裝就夠打

我45lv武
角要升到10lv?

+2 今日夠鐘喇 聽日再玩啦

我悠閒小薯黎，唔啦
我主力都係fgo

我SS武3x lv
一把S 10lv
加裝防
角3lv都夠

申請左力威健身
Id: 495568516

145045455,想入公會

升人個時出
所持XXXXX大XXXXX數值
點解?

你cost唔夠高

點解我中左琴但唔見有新角

我得一件防裝
d防裝點拎架

唔係隻隻琴都有角 中個陣有無彈隻角出黎先？

愛麗絲二章王同白雪二章王差咁遠

Id 688285172

FULL了

白雪4章都難打過愛麗絲

比白雪二王秒左

我打snowwhite啊

申咗
Id:199945988
Thx

放棄,打alice算

頭先入街場先打得過

你地抽到ss人之後有冇再抽 定儲石等之後嘅武？
同埋經驗素材關卡係幾點嫁？

點入

打小紅帽會唔會好d？

申左 id:428554233

屌又黎通訊失敗

除非等人魚公主同2B,唔係都應該係狂抽
其他SS武點都勁過有人果3把

紅色帽條女?

有無人一完關就卡通訊失敗

白雪二章我開召喚獸再打晒成條SP先勉強嬴

申左 id:688285172

打完一關要熄左再開

就快打死隻王先通訊失敗

50抽中了3隻ss

無彈係啊係廢左re得

唔

無限LOADING

頂左幾個鐘終於收皮了

肯正式營運未

係咪收咗皮？

仲玩緊喎

首20 愛麗絲+灰姑娘，無其他SS
唔刷啦

隻驚 半日都行唔到
官方講到咁大作 點知又係用埋晒啲垃圾ser

打一關要出一次GAME再入

又開始死死下

尾關手動就無事

唔知關唔關事 auto次次卡

有冇人覺得隻game其實寫得勁差 勁冇誠意
一入戰鬥撳第一個武器就食左我張卡 之後咩武器都用唔到
最低能 啲cpu都幫我打晒

係首抽個到有啲誠意feel到
之後成隻game都好似尻切出黎

有無巴打想入公會 公會名：人類惡 而家仲有10個位

狂出另一隻S
我想要輝夜姬渣屌

咪又係請一班聲優比人J下聲,有得比你玩亂入打下怪咁
抽野個機率仲要低到仆街

加埋個ser咁撚穩定,返去玩黑騎算

未打完第2章啊

個名叫新選組我就入

睇se應該又係想炒短線

入左公會後下面個順位咁顯眼做乜 會唔會搞到公會內訌

留住位比你

我都想啊 改左無人入呢

杖alice冇咩武器用
又唔想抽武倒石落海

留左位比我未

幾時有肥打

點內訌 又無得賣隊友

我想入
Id 688285172

留左啦

Added

我都開左個無料案內所

988946125 add

差3關

263657346申左力威

263657346申左

431114808申左

申左力威

loading遊戲

捱左半日，最終瓜左

我id係972089483

想問下,拎左人係咪冇咩用？入關都淨係用到一隻既?

開左個無料案內所
未有人入

打灰姑娘打到第三關尾王唔夠抽

多謝巴打

留個位比me

屌

一定留架喎

出卡食卡，企定定等死咁
server都未整返好，又出咁多bug，正一垃圾驚

有三位巴打申請左 但係未係度留id 唔接受住

Id:132484871

加左

THX~

Chok人巴入唔入公會？

牙榮巴打？

116567649

申請人類惡

第2章尾王好難打啊

有無巴打知出ss既解放武 係咩動畫黎？

579622735 added

今次應該嬴

DC 申請左

有無人好似我咁做兩章先落去下一章？

158447960

512467015 added

145045455 added

又loading....打緊3章啊大佬....

231660349 申請左

求公會
284675275

我都係10抽2把ss武 入到game抽多野10連先中alice

30抽中ss束縛之杖 開唔開好?

有人就開

啱啱開左新ac 衝緊2章

你邊隻ss開

其實d角係咪都係差唔多數值
最緊要係武同裝?

係,武招技係IV或者V既話基本上就勁過有送職既武

力威可以DEL 左Hugo, 我刷左新ac 仲有冇公會有位

升job
S有啲技會多啲

alice

skyip 等人收
卑劣
依存

申左
507461978

e ... 我發現4dg係度wow 加我加我才才 hugo 已申

我del撚左

人類惡暫時無位喇 剩低啲野留左比人

Joined
157929537

忍唔住抽多兩野10連
中左一堆法師用的武俾alice

申左
284675275

抽左幾日終於中隻ss 角，但係琴黎 . 想問係咪照開？

請問殼之翼點拎

432725500

ON9 D電腦秒得咁快點用3次水攻擊

SS琴係最難中嗰隻...

做哂佢嗰度啲任

但好多人都中左,反而卑劣難中

入多個 睇下有冇位 560603251

新公會收人
名：働け社畜ども
自己申請或留ID

如果角色劇情尾王唔用返果個角色打,係咪剩係睇唔到段劇情,其餘就冇分別

145045455 有冇公會收?

如果你早個零鐘開或者我會入

會無complete得clear

屌你老母
成撚日啲cpu秒撚晒啲怪搞到出唔到技
打王又唔見你咁

唔緊要
遲d睇下有冇機會

共鬥設定自選低戰廢柴cpu 咪唔會清怪

申左 id 344911993

一場三隻補師

公會戰夠鐘自己入就ok?

申左 344911993

仲有10個位

不停通信失敗，本身1分鐘完，剰4分鐘都未完到

359411086 added

好撚lag

4突左把武

A武

首10抽+之後30抽

3突依存+1把卑劣..
冇其他ss..點睇

睇唔明果度D任

呢到幫到你

755754XXX

首先
要入到驚先
有得打既話就自己打啦

係咁通訊失敗

申左啦

773484611

仲有無位

我知啊 不過入唔到game啊

GG

應該撐唔到去公會戰

係唔係him?

我睇一睇先

Server都係未穩定
打唔打到真係成問題

432725500
560603251

全大階

仲留既有一個位 比你id我

冲巴frdlist仲有冇位
法職殺人帽job lv10
622904347

雙ssr定係1ssr+2s角色開好？

公會戰前1粒鐘已經收唔到人

副會長

留個位俾我得唔得
336820998

沖緊第二章
比多20分鐘我

又壞q左

Hahaha...

點解入唔到嘅冇所屬嘅佢話

一早申請左

自膠原來入到

一日好似兩戰, 睇下第2次之前入唔入到

公會戰前1個鐘收唔到人同入唔到 好似係

入邊個會好

仆街原來咩都入唔到

我屌 唔記得左蟹腳巴問先過你 sorry喇

竟然入到街場 仲好順

本來果十個位已滿哂 剩低果啲都係留比fgo既小圈子 sorry啊

No worries la

可能你地今晚打完公會戰就升公會lv有位多呢

想問仲有冇公會收人

今晚再睇下點啦 而家add左你

問題係未入得 要打完guild戰先得

咁快課左

最後個位留左比相良巴呀

佢本身就係課長黎

你ID又係咩

召喚獸係咪淨係出得一次

唔係

由你講出口好似有啲怪
加咗FGO啲巴打Frd先 ,公會我同朋友自已開咗個玩

702988225

入唔到會wo

added

158447960

Thanks

會戰前1個鐘唔可以進出公會

死到咁睇黎一陣都打唔到

今日幾好 個SER玩到8個鐘
又卡過

諗返起以前乖離撞入肥關既情境

救命啊
入唔到關啊

30AP得幾張肥

街場都得wo

有無人加fd打強化緊急

咩為之起得手? 1專武+三岩用SS

20抽黎講

仲有冇公會有位
673396241

利申小白

仲想點

武器補充唔到打你老味咩ON 9

見我老死CHILUN 20抽兩專

瘋狂食卡
打條撚

到底咩情況會食卡唔比用

佢個垃圾SER發緊癲既時候囉

唔撚用AUTO就出唔到技 用左AUTO你老母閪又唔撚COUNT落武器SKILL
屌你老味擺到明食鳩你體又唔撚比石你
含撚啦SE

共鬥(笑)

中卑劣果d武器 會出現咩過場動畫嫁？求解答

完哂casting先好按下一招
一係Auto 頂住先

都話開書果陣彈個人出黎囉

又開始斷
定係我部機問題

巴打, 而家抽左2個AC, 一個卑劣, 一個白雪公主, 邊個開波好D

中有10分鐘就公會戰啦!!!

卑劣

係咁斷

防具同召喚獸都係抽返黎?

中龍有無用

防具/召喚獸story 有drop

入到場都出唔到卡

終於玩得

唔用AUTO根本出唔到卡

話說剛才抽到依存
但感覺唔多勁

原來D武想升技要食抽番黎既武

即係點

點衝到萬5戰力

即係抽黎突之外仲要抽D垃圾A武黎狂食升技

姐係咁

強化強化再強化

有冇人入到果個公會戰

入唔到場

乜有得打咩

Rubbish plastic

無對手既hi

空白架囉

有冇人打到公會戰

瘋狂loading

又黑晒moon

我都估到係咁

無野要㩒喎

有無公會可以join

公會戰嗰頁都係空白

公會戰咩都冇

係咪入到場當嬴

準備防沉迷

On99倒數咁撚耐，原來咩都冇

入到場先算

應該未開

有冇人係咁...

應該係，twitter一堆都入去空白

個個都係

仲有4個位

我都係咁

全世界都係

有冇人唔係咁

轉圈圈啦
要收皮啦終於

唔係呀 係果兩個木偶會做咩動作？

延期！！！

咪住
隻驚係出日本時間1700架喎
唔係咁反智無自動sync返ser時間，變左跟電話時間下話

無關係

日本時間緊，唔関事

斷繩一定有ss 不過未必係人

較左日本人時間都係咁

得呢個係
要佢自己跌落黎,手刀又好腳踢又好瞬獄殺都好都係得S確定
好似係

打肥算

屌 又卡入關
普通關都卡

交個ID出黎

925501424

普通關都入唔到
肥又開得半個鐘 又瘋狂loading中bug..

中一隻SS 有人彈出黎就開得?

仆街
Snow White第二章十節打唔贏

yup

原來公告早兩日已經講左公會戰估計開唔成

有無人過到4－10

反正冇公會戰，食飯先

5-4卡緊關

中係第4章1 （跪

冇左肥關

首抽中左虛妄,入game20抽垃圾是咪都可以照開波

cls.....CPU 一招秒曬.....

開啦屌

我過唔到

原來出哂技可以用SP補番?
咁我剩係裝一兩招攻擊技咪夠?

每次20SP.....每招都會減SP,你肯定囘得切？

Id 720685004 有冇公會仲有位肯收m(_ _)m

已申請
id 304234612

點樣up 武器skill...
手動咗成日仲係0%

302000564
生
現申請

488410689
已申請

720685004 已申請

㩒左申請人類惡

其實呢隻GAME抽野唔會有垃圾
我而家好想十連A比我升技
食S又肉赤

虛妄係咪拿琴個隻 ，我都係20抽完得佢同一隻S

d fd coin係咪每日可以每個fd拎到各拎1粒

唔知係咪old news
交換所每日都有得用一粒綠色幣換5粒石

等nier活動先抽

競技？邊到競啊睇過

３粒

507461978已申請

432325500

點解有專係S咁橙

最後個位留左比相良巴啊

到底點先易升D熟練度

其中而家要做乜?

但係過關打ap打到唔夠打?
有冇其他野要注意?

Sp消耗 就會有

打多D
唔好AUTO

早知場場9出召喚獸

課王

$E肯講幾時賠返食左個D石未

673396241

求加好友

CHILUNSIN

仲有無工會

打多幾次應該過到 如果自己補師仲易
最好有3打手

同求
814633432

5-5火VS木BOSS
BOSS 1下AOE KO 4件滿血仲要係有上防Buff
玩條毛咩

仲有咩會

加咗巴打你

chok囝返去玩白貓

唔玩啦垃圾game

入得會未啊相良巴你

近排隻game死晒 冇野玩

根本都唔係近排，係你地死頂咋

武器技點升 有無人知

555739850

有冇人++/公會收我

想組團打5-5以後

未刷到呀

唔係話食抽返嚟啲武器咩

一齊？ 但好似都頂唔到5-5隻boss一下

有咩會入

武器技用Coin換升技能珠

id 715 373 097
現總合值13,195
求公會加

chok囝都唔玩
白貓滅亡

其實公會戰是咪15人一齊上線先可以打？

打到第幾章先入得公會?

實在太hea 復刻又唔reset

2-10

2章十節 阿們

屌過左時間冇打團戰

點打？

都冇開

好似無開

次次X章10節都斷,搞到我玩到4章都唔知到底有冇故睇

Id: 835656670
兩專武+1 ssr 召喚獸，求加公會

力威健身公會長係到嗎？ 可唔可以accept 我

id: 428554233

聽人講要落防同降攻
等佢唔好秒
暫時構思3輔+2刀
前面谷防+留降攻書
刀一定要組剋屬，npc唔啱屬好柒

我可做輔

玩左陣都係唔識玩

alice 4-10點打？
隻王一下aoe砍死哂d npc

灰姑娘3-10點過

524418510
有無人有公會呀

我都可以輔 有降攻技

係咪唔夠戰鬥力？

Chok巴你自己開個公會啦

友情coins點攞

完

我唔係做會長既材料

我得16000

等多1輔2刀留名

每次申請公會都申請唔到

276344823 sup

早膠你又完乜q

齒輪已經做左呢度台主

冇玩一陣由第七跌落第十
咁勤力啊各位

依存滿突..但係用緊卑劣條友..裝唔到

why always me

台煮咋

低過副會長=怠惰

冇晒體又未想爆卷住

20rank以後每日可以掃除幾多次？

我將d資源升撚晒卑劣之劍果隻..

但係我s果本依存乜乜書滿左突...

我是咪on9左?

8小時一次